可樂已戒

Day1

人生重有咩意義

#Nocokenovember

打算回歸水嘅懷抱

飲zero 就解決到問題
點飲都變唔到肥jo

一日兩罐白色，
起身頭痛，記性差咗

一星期幾罐頂下癮算啦

上年有

Zero la
零糖

白色係咩味從來未飲過

教練轉飲百事？

屌，Day1不能失守

Coke Plus，6成似紅可樂，好過Zero

冇左可樂重有百事呀

百事不了

得可樂有吸引力

Zero啦 仲好飲

戒丁難d定係戒可樂難D

丁能切